［支持］- 「自力本願レボリューション」只要不放棄挑戰「起立。敬禮。鎖定Oh！」 掀起革命

親愛的老師 告訴我
尚不成熟的我們
可以成功射穿
堅不可摧的目標嗎
只要不放棄挑戰「起立。敬禮。鎖定Oh！」
掀起革命
起立。敬禮。鎖定Oh！×2 Oh yeah目標老師！鎖定完畢

「自力本願レボリューション」
3年E組うた担：
渚(渕上舞)＆茅野(洲崎綾)＆業(岡本信彦)＆磯貝(逢坂良太)＆前原(浅沼晋太郎)

【全員】
「起立。礼。ロックオン!×2 Oh yeah せん・せー! ターゲットオン」
「起立。敬禮。鎖定Oh！×2 Oh yeah目標老師！鎖定完畢」

【渚】
ポテンシャル高い
潛力是高水平
【業】
ほどメンドくさい
卻同等的麻煩
【前原】
ドロップアウト
中途輟學
【磯貝】
メンタリティー
心理狀態
【茅野】
非日常を凌駕し
凌駕非日常之上
【業+磯貝+前原】
僕らはうたた寝顔して
我們假裝疏忽大意
【渚+茅野】
ナイフ隠し持った。
暗藏鋒利的刀刃
【全員】
「起立。礼。ロックオン!」
「起立。敬禮。鎖定Oh！」

【業】【磯貝】【前原】
ほっとけば きっと誰かやってくれると いいね！
稍不留神 也許會有 其他人搶先一步
【茅野】【渚】【全員】
どこか 他人事だった…だけど
雖然總覺得 事不關己… 就是了

【全員】
Mr.ティーチャー 教えて 親愛的老師 告訴我
未完成な僕ら 尚不成熟的我們
あなたという不落のターゲット 可以成功射穿
撃ち抜けるでしょうか? 堅不可摧的目標嗎
挑む限り…「起立。礼。ロックオン!」 只要不放棄挑戰「起立。敬禮。鎖定Oh！」
可能性は五分五分「起立。礼。ロックオン!」 就有五五的可能性「起立。敬禮。鎖定Oh！」
Mr.ティーチャー 見ていて 親愛的老師 還請繼續關注
迷い多き僕ら 諸多迷惘的我們
誰よりもあなたのために 為了你我們比任何人
猛勉強中さ 都更拼命的學習
殺意だけが「起立。礼。ロックオン!」 唯有這份殺意「起立。敬禮。鎖定Oh！」
あなたへのメッセージ「起立。礼。ロックオン!」 是送給你的訊息「起立。敬禮。鎖定Oh！」
【渚+茅野】【業+磯貝+前原】
自力 (ガチで)
自力（更生）
【渚+茅野】【業+磯貝+前原】
本願 (行くよ)
完成（夙愿）
【全員】
レボリューション
掀起革命

【全員】
「起立。礼。ロックオン!×2 Oh yeah せん・せー! ターゲットオン」
「起立。敬禮。鎖定Oh！×2 Oh yeah目標老師！鎖定完畢」

殺老師